支持熱狗及城邦派永久離港揮手區

快d走，即刻走，走左唔好返黎

Lm
香港人唔抵佢地救

返紐倫堡！！！返紐倫堡！！！返紐倫堡！！！

鄭蟲泰快D辭職公投

然後撤出香港

咁淫賤鄭錦滿係咪要返澳州, 同前妻復合

跪地認錯先?

好行夾唔送

跟住再打爆部電視

之前云伯又話返支那教書既?

成半年啦, 起行未呀？

佢返到上邊咩

中央等佢返去救国